Ik nam hem; hij was een portret van een zeer mooie vrouw.
Ondanks mijn malignity, verzacht en me aantrok.
Voor een paar momenten Ik tuurde met verrukking op haar donkere ogen, omzoomd door diepe wimpers en haar mooie lippen; maar thans mijn woede teruggezonden; herinnerde ik me dat ik voor eeuwig verstoken van de geneugten die zulke mooie wezens 78/258 en dat zij die ik heb getwijfeld of ik zou over mij zijn veranderd dat lucht van goddelijke benignity tot één expressieve van afschuw en affright.
"Kun je het wonder dat dergelijke gedachten vervoerd me met woede?
Ik vraag mij af dat op dat moment in plaats van venting mijn prikkelingen in uitroepen en pijn, ik heb geen haast bij de mensheid en vergaan in de poging hen te vernietigen.
"Terwijl ik werd overwonnen door deze gevoelens, ik verliet de plek waar ik had toegezegd de moord, en meer afgelegen schuilplaats, kwam ik een schuur die me leeg.
Een vrouw lag te slapen wat stro; ze was jong, inderdaad niet zo mooi als haar wiens portret ik bezit, maar van een aardige aspect en bulten de lieflijkheid van jeugd en gezondheid.
Hier, dacht ik, één van degenen wier joy-werkgelegenheidsdynamiek lach wordt verleend voor alle maar mij.
En dan heb ik gebogen over haar en fluisterde 'wakker, eerlijkste, thy lover is bijna-hij zou zijn leven maar om één blik van genegenheid van uw ogen; mijn geliefden, wakker!"
"De Slaper geroerd; een sensatie van terreur liep door mij.
Mocht zij inderdaad wakker, en mij zien en vloek mij en hekelen de moordenaar?
Zo zou zij zeker optreden als haar donkere ogen en ze zag mij.
De gedachte was waanzin; hij heeft de liefhebber binnen mij niet ik, maar zij moeten lijden; de moord Ik heb want ik ben voor eeuwig beroofd van alles wat ze kon me, zij misdaan.
De criminaliteit was de bron in haar, haar de straf!
Dankzij de lessen van Felix en de sanguinary wetten van man, Ik had geleerd nu werken dwars te zitten.
Ik gebogen over haar en het portret goed in één van de plooien van haar jurk.
Ze vertrok weer, Ik gevlucht.
"Voor sommige dagen heb spookt de plek waar deze scènes had plaatsgevonden, soms wil je, soms opgelost te sluiten de wereld en de ellende voor ooit.
Op lengte ik liep door richting de bergen en zijn door hun immense uitsparingen, geconsumeerd door een brandende passie die je alleen kunt curaçaolikeur.
Wij kunnen niet tot u beloofd dat aan mijn bestelling.
